【警察用咁多膠帶】環保撚呢？無哂聲嘅？

環保撚話行山嘅救命絲帶，要走塑。
咁警察用嘅封鎖線膠帶呢？

阿蛇做緊野，拉封鎖線膠帶，圍封命案現場。環保撚會唔會沖出去，指住阿蛇嚟鬧，話佢地唔環保？

環保撚搞鳩行山人士就敢。
環保撚敢唔敢搞鳩香港警察，叫佢地走塑？
心照啦，班垃圾欺善怕惡

佢地心目中
環保>所有野